{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070490?place[place_type]=GID&place[gid]=1070490&place[latitude]=37.8179891241&place[longitude]=127.4406031927&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모짜르트펜션"
    },
    "text": "日常から抜け出し、自然と共に快適な憩いの場となるモーツァルトペンションです。 チェックイン時間は14:00でチェックアウト時間は11:00です。 未成年者は入室できませんし、予約人数追加や基準人数を超える場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 入室·退室時間は、次のご利用のお客様のために必ずお守りください。客室及び施設利用の際には、損害賠償の責任が発生することがありますので、ご注意ください。 喫煙は客室内では禁止されており、他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 バーベキューパーティーを楽しみたい場合は事前予約が必要で、駐車スペースもペンション内に最大10台まで駐車できます。 周辺の観光地には、南怡島、南怡島、ジェイドガーデンなどがあり、周辺の通りは自動車ベースで表記されています。 客室情報としてはミニュエット1、セレナーデ、ソナタ1、ソナタ2があり、それぞれの基準人数と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数追加や基準人数を超える場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の荷物預かりはできますか？",
            "answer": "チェックアウト後の荷物預かりはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたい場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあり、ペンション内に最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、南怡島、ジェイドガーデンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのように客室を予約すればいいですか？",
            "answer": "客室情報や予約については、事前にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 366
    }
}